[國際文宣] 國際級人道危機 過期TG一定要推上國際

基本上popo係各區肆無忌憚咁射過期催淚彈放題，
令到普通市民無論係經過定係室內都吸食緊山埃所以呢個已經係國際級人道危機

小弟懇請各位手足利用twitter發放呢張圖

然後加上以下hashtag

#hkpolicebrutality
#chinazi
#HongKongProtests
#StandwithHK
#LiberateHK

我就post左啦 你呢
Post完記住retweet返呀

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

幫幫手

義士們有豬咀叫頂到下
而家吸緊山埃既都係老弱婦孺呀

我地應該改口
唔係叫過期tg
係生化武器
係毒氣襲擊

唔係中tg
係中毒

好提議hashtag可以加 #bioweapon

豬咀係擋唔到山埃 狗嘅豬咀都係
一定要有氧氣罐嘅closed system先得

幫手post Twitter呀
唔好淨係正評啦

推左先，放上twitter

612 721 811 820

咁狗咪自己食返

Push

推

所以之前醫生話要停用 冇人可以倖免

[敘利亞翻版 山埃毒氣襲擊]一人一信向禁止化學武器組織求助

冇twitter既 快啲開返個
國際文宣 全民參與

今日先見到幾歳細路食左
跟手就見到磨甩晒日期呀

納粹香港警賊又用過期TG呀

#hkpolicebrutality
#chinazism
#HongKongProtests
#StandwithHK
#LiberateHK
#BiochemicalWeapon

次次啲過期TG post都推唔郁

蓋世太保用化學武器鎮壓示威活動

國際文宣 全民參與

推爆佢

十連

9

8

7

6

5

4

3

開個post好快 唔洗兩分鐘

PUSH

push

食過tg嘅女手足幫手做份問卷！

USE OF CHEMICAL WEAPON
WAR CRIME

Optional: massive assassination

求幫手推825行動post, plzzz

8.6？

推！

幫你推